美國務院：中國的《國家情報法》要求中國公司為中國情報工作提供支持

中國的《國家情報法》的第七條要求中國公司為中國政府的情報工作提供支持。 我們怎麼能把我們的電信基礎設施放心地交給被法律要求為中國充當間諜的公司？

原文：
Article 7 of China’s National Intelligence Law requires Chinese companies to support Chinese government intelligence work. How can we trust our telecommunications infrastructure to companies that are required by law to spy for China? #5G

《國家情報法》節錄：
第七條 任何組織和公民都應當依法支持、協助和配合國家情報工作，保守所知悉的國家情報工作秘密。
國家對支持、協助和配合國家情報工作的個人和組織給予保護。

巨龍點評：支那既《國家情報法》要求支那公民協助國家之情報工作，所以有理由相信13億支那人都係支那間諜
在外華人，包括港人應接受政治審查以應對支那對外國既政治滲透

德國肥嬸：叫左屎為唔好偷我地資料，佢已應承唔偷，可安心使用

根本全部支那人
包括有中國籍家人嘅外國高官
都係潛在間諜

就算唔係支那嘅針
佢見你做緊D機密敏感工作
都會嘗試威脅/收買你

根本係戰爭你班左膠仲掛住個光環
俄羅斯係舊既邪惡
支那係進化左既邪惡

你無國家撐邊做倒大？
做倒都推低你啦

白紙黑字立左法

中共：承諾？咩嚟？食得嘛？

充分證明習是以法治國